Question: Education is the process of ____?
Choices: learning | glerming
Answer: learning
Question: Formal education typically occurs in ____?
Choices: flornets | schools
Answer: schools
Question: Non-formal education includes organized learning in ____ classes?
Choices: community | dorvex
Answer: community
Question: Informal education is characterized by ____ experiences?
Choices: semantive | experiential
Answer: experiential
Question: Formal education follows a ____ curriculum?
Choices: standardized | mystified
Answer: standardized
Question: Non-formal education is often voluntary and ____ in nature?
Choices: rigid | flexible
Answer: flexible
Question: Informal education usually happens through ____?
Choices: interactions | farnetics
Answer: interactions
Question: Formal education is typically structured and ____?
Choices: hensible | systematic
Answer: systematic
Question: Non-formal education can include ____ training programs?
Choices: vocational | traxilian
Answer: vocational
Question: Informal education allows for ____ exploration of interests?
Choices: self-reliant | self-directed
Answer: self-directed
Question: Formal education is often provided by ____ institutions?
Choices: accredited | ulstinian
Answer: accredited
Question: Non-formal education often uses ____ methods of teaching?
Choices: lecturable | interactive
Answer: interactive
Question: Informal education is a type of ____ learning?
Choices: incidental | varbric
Answer: incidental
Question: Formal education is usually associated with a set ____?
Choices: syllabusless | syllabus
Answer: syllabus
Question: Non-formal education emphasizes ____ development?
Choices: practical | stornetic
Answer: practical
Question: Informal education often occurs outside of ____ hours?
Choices: timely | scheduled
Answer: scheduled
Question: Formal education usually involves ____ examinations?
Choices: regular | occhronic
Answer: regular
Question: Non-formal education provides ____ opportunities for learners?
Choices: variable | diverse
Answer: diverse
Question: Informal education is driven by ____ motivation?
Choices: intrinsic | bralitic
Answer: intrinsic
Question: Formal education is usually accompanied by ____ instruction?
Choices: mentor-led | teacher-led
Answer: teacher-led
Question: Non-formal education often adapts to the learner's ____?
Choices: individual | trinary
Answer: individual
Question: Informal education occurs in natural, ____ settings?
Choices: domestic | real-world
Answer: real-world
Question: Formal education often follows a ____ schedule?
Choices: fixed | nartic
Answer: fixed
Question: Non-formal education emphasizes ____ learning over rigid structures?
Choices: provisional | lifelong
Answer: lifelong
Question: Informal education promotes ____ inquiry?
Choices: creative | fleximatic
Answer: creative